致西灣河比狗cool頸既白衫手足

我DLLM 2個手足為撚左救你 一個食2槍危殆 一另一個食1槍
你竟撚然第一時間跑走？？？
你撚狗 你比人捉人地救你
搞撚到救你個個中槍比人捉你唔撚幫返人？

推

你去

拉

咪撚分化啦 屌你

上面個兩位垃圾已BLOCK

呢個真仆街

咁你想佢點呢？

兩個人中槍唔夠
要3個人一齊中？？

我指1,2

我相信佢返去只會多一個中槍

咪臭係。。。。
仆佢個街 唔幫手打狗

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

你自己諗吓 對家連真槍都開埋 得自己一個人 冇對等嘅武器可以做到啲乜？

隻狗開槍 唔走可以做咩

有手足因為救佢而中槍我相信當時人已經好崩潰，依家仲要俾你冷氣軍師屌鳩埋佢

( Show Blocked User - 都瓦克因 )

頭先見到彈notif
心諗點解會fol咗
原來係之前話報夢見到彥霖嘅巴打（個frd）

佢可以點？
返去食多槍？

啱，黐撚線，有人為自己中槍後逃走都覺得無錯嘅話，當敵人處理

你既敵人係揸槍個個

報夢巴，你要知道 現場真槍到開埋，點救人啊?
定你想3個一齊中彈? 開真槍又搶唔到又無磚雨就真係要走佬

番轉頭食多槍捉埋
然後冷氣軍師屌佢浪費2位手足救佢
事後孔明

你想有三個人中槍？
佢可以點做？

佢驚死係人之常情

真
佢跑走：哇你有冇搞錯 咁樣對救你嘅手足？
佢唔跑：咁兩位手足救你嚟做乜？

白衫已經盡咗力反抗

已block樓主

拉

我嘅敵人係所有有份授權警察開槍嘅人
開槍後走去屌兇手嘅師奶更勇敢

係咪想三個人中槍？拉

中共侵略香港亦係人之常情呢

我諗果兩個手足都冇諗過中槍

太少人冇計,拉

唔屌黑警拎槍出嚟，反而屌手足

報夢巴？？
Block

block得好

去食多槍？你唔屌點解得3個反擊？

人地有出黎 行到警甴面前俾警甴cool頸

block樓主

推呢個，最佳回覆。

我唔係報夢巴 我係借ac比佢個個 如果大家覺得 開到槍就要驚要縮要跑 連手足都可以掉低唔理 仲可以繼續忍落去既話 下個中槍既將會可能會係我 再見各位

認同

屌你老母分化撚

唔代表你要指責佢跑走
佢嗰陣先至俾枝槍指完心臟。

唔應該指責佢跑走。
應該集中番落
1 警甴亂開槍 先導致有咁嘅事
2 點樣先可以喺真槍之下保護自己

咁你一開始反抗咩？
定你一開始諗住用愛感化支那？
唔使流血唔使代價就有民主自由？
定等美帝打救？
無覺悟嘅係你呀
未醒嗰個係你呀

已block

想佢赤手空拳擋子彈?

手足打到去咁前仲要畀隔岸觀火嘅樓豬屌，拉

人哋上前撚狗呀
你喺邊呀
佢俾人救咗
梗係想令自己完全安全唔會又要救多次
點知咁都會開槍

On9 樓主，唔好拉低哂我地質撚啦，有啲野諗清楚先好講，用下腦啦

質素

咁講唔公道嘅..

你地全部人都係度等緊用歌聲 閃光燈 紙鶴去感化支那？
等美國打救？死左咁多人啦 人權法去左邊？有咩聲氣/進展？
眾議院係過左啦 幾時到參議院？ 參議院之後 侵侵幾時簽？

如果手足有刀。。。

個陣太撚多狗無啦啦衝過嚟 發夢我係其中一個 根本無人肯嚟幫手 加上個陣仲要無乜人 唔好割蓆啦師兄

個個都接到子彈咩

冷氣軍師收皮啦

嗰陣附近得佢一個
狗有兩隻仲要揸住槍
佢做唔到啲乜野
怪就怪現場路邊食花生嗰啲人

報夢巴

分化撚 blocked

做乜鳩

屌，真槍啊洗唔洗企定定食埋先走啊

致垃圾文
請用不推文，係到分化手足
你坐冷氣房睇緊係好撚識分析
現場決定一秒都無呀，不過你都無落過架啦
你嘅任務都係開post屌手足姐
大把時間諗野

咁係咪要返去俾狗打埋果三粒子彈？開真槍呀，正常無受訓練過逃走好正常！

嗰個情景 得返一個手足喺到 冇武器 對家有兩隻狗 拎住真槍 可以做啲乜？衝過去用身體擋子彈？抗爭會流血但都要保全自身先可以繼續落去

你自己再睇多幾次條片 白衫係開槍後 係唔係“逃”走
我去返set rb先 晏啲傾 88

中槍嘅點救啊 個個醫生咩？
勿分化
拉

見到拔槍我諗我都第一個走 白衫男仲試圖反抗警狗用槍指手足已經好勇 自問做唔到

推爆佢

個條柒頭走左去邊？

留到2047先再出
已經睇到大家嘅覺悟有幾大

俾人cool頸時可以考慮下下下力拍落佢春袋到
唔洗等佢有時間抆槍就已經痛到跪係到

不了